屯門公路塞緊車 你問我答

好日唔入屯門做野

邊架巴士
瞓到半個鐘仲未過深井

dllm 岩岩出車

返夜班？

就深井果位塞

汀九塞緊呀hi

琴日著火，今日乜事

259D
我都係半個鑵都仲未到深井
本身唔急尿都急急地

以為環保post 樓主rip

🚗🚨18:10 #深井 屯門公路 往荃灣方向，近深井有六車相撞，中、快線受阻，上址開始擠塞。
#路面情況

格離post 見到

屯公炒車停終身啦

影張相睇下點塞

收工呀
岩岩娘親問我幾點番黎
我叫佢地食飯先

笑到我肚痛 琴日塞完今日又塞

未上車既快走 去搭黨鐵

好慘

二十分鐘前係屯公上車 依家仲望到屯公

同意 都唔知9點前番唔番到屋企

係962啱啱到深井屌好撚肚餓

對面d車笑緊我

痾清先上車

你出屯門定入屯門啊？

冚家產又係屯公d司機

出屯門呀
好日唔入屯門做野
一入收工就塞

我就過深井了